bitch better have my money

bitch better have my money
bitch better have my money
bitch better have my money
bitch better have my money

I'm fucking wasted